名店sales係咪做到過世？

因為自由行近十幾年帶動luxury retail
而家大部分名店sales都好後生
想知平均可以做到幾多歲？或幾多歲搵夠唔駛做？

lm

做到有富婆包起

名店sales係咪幾十萬一個月？